瑜珈褲咁撚淫賤既野係邊個發明？

係孔子 因為儒家褲！！！！

......

DLLMOL9

儒家思想：淫、易、麗、G

愚家富

樓豬 你衰撚家開 post Moto 班撚樣

救孔子老母

一個屌唔到女既毒撚

屌你老母

求名

答案就係李斯

明明非禮勿視....

但儒家褲好難唔望喎師傅！

係非禮must 一定要非禮

我想㩒10次負評

Sorry,我唔記得Johnny係講英文

我仲以為樓主潤鳩佢添
而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統

該名樓主應該都係熟讀儒家思想

我笑咗喎屌，係咪笑點太低

有文化修養

咪臭係，而家啲女著住啲瑜伽褲就出街，成何體統

入到黎，居然變左1q題

3/10